政務司司長辦公室請廚師 月入20,270

//職位編號: 41827
部門: 政務司司長辦公室
組別/單位: 行政署
職位名稱: 助理廚師
薪酬: 總薪級表第8點（每月20,270元）至總薪級表第12點（每月25,790元）

入職條件: 申請人須(a)具備最少五年在大戶家庭或大型機構烹調食物的經驗；(b)擅長烹飪中西菜肴；以及(c)能操流利粵語和簡單英語，並能閱讀和書寫簡單中、英文。

註: 為提高大眾對《基本法》的認知和在社區推廣學習《基本法》的風氣，本署會測試應徵公務員職位人士的《基本法》知識，在面試時以口頭提問方式測試申請人對《基本法》的認識。不過，只有當兩名申請人的整體表現相若，才會參考有關《基本法》知識的評分。

職責: 助理廚師主要負責預備食物、提供烹調服務及保持廚房清潔衞生。(註︰助理廚師須(i)留宿；(ii)不定時和超時工作，包括在晚上、周末及公眾假期工作；以及(iii)穿着制服。) //

連登有無高手有興趣？

成功入去做既人千祈唔好落毒。

陳茂波兩夫婦咁西先得2萬幾 有料邊個做

柒左 原來係張建宗

一樣啦

助廚差唔多啦

煮野食都要識基本法

怕你落毒嘛

5年經驗得兩萬仲要中西都識
渣鑊鏟仲要人識英文

得2皮，仲要留宿

政府做廚點都舒服過出去做既

煮野食只係掩飾， 殺無赦先係重點

公務員職位來嫁